［核彈推爆佢］桔梗有新片影到班狗阻住FA救墮樓嗰𡃁仔

片段為一名義務急救員的第一身視角。從片段可以清楚見到墮樓男子跌下後，急救員欲上前施予急救時，一名女警曾伸手攔截，過程延誤長達5秒。對一個高處墮下傷者，每一秒救援時間皆分秒必爭可謂常識，警員面對生命的態度可見一斑。

推1

推

推2

推3

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

推4

推5

推6

推7

推8

【第拾玖期牆紙】毋懼強權

TG :

推9

推10

Er Er Sir 到時會點講

如果個𡃁仔死咗係咪叫誤殺

Push
要上Twitter

推啦

手足又變condom

Push

721 831 101 1118

正仆街

點解可以咁

一名女警曾伸手攔截
屌你死警妓

PUSH

721721

一月一 維園見
請準時 勿打尖

核彈推上twitter！

黃色經濟圈的障礙

女警真係仲賤撚過男警
少少事以為人地要輪佢大米，on99

Back up!!!

Twitter有冇人放上去？

唔止
其實唔一定要死左,係法律上拿刀隊人但隊唔死一樣重罪

應該要革扯

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

[召喚] 簽名師唔該全面進場 (你地自己睇下羞唔羞恥)

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

push
【工會戰線】杜耀明：小心防守大膽進攻，教協可扭轉香港人命運

推啊屌你老母死黑警

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

曱甴近平推

721

612 721 831 101

女狗

[12.29行動]香港人抗爭的日與夜 集會

[宣傳，文宣戰] 1月1日大遊行，文宣戰請全力做好

push

bin c

推
btw,借位
1月1日元旦大遊行想塞爆港島好簡單

緊急！有做到嘢既NGO開始缺錢！(請廣傳！)

有法庭決議書引用了《寒冬》的報道，准許難民留在民主國家，使其免遭被遣返回中國的厄運，否則，一旦回到中國，他們就會遭到抓捕甚至陷入更惡劣的處境。

721 831

桔梗以後肯定人好難正常開到舖
班狗一定搞佢

其實唔止 仲即刻對住成班fa噴胡椒

黑警謀殺

推上報

聽過呢個說法 唔知有冇片

推爆

ppp

Pish

黑警死全家都唔撚夠

Retweet 比 Nancy Pelosi mike pence mike Pompeo Donald trump Marco Rubio josh Hawley
McConnell

入到去救人呢幾個無事 好似後尾幾個入唔到先被噴?

推 死全家啦 黑狗

推
推
推

大家幫手推爆佢
Twitter都要推

推推推

推下

up